有冇700 long call JJ?

而家有
聽日都變冇啦

long call又唔會打靶驚咩

琴日重好long 聽朝應該好近

你唔夠錢比人強制平倉同打靶有咩分別?

long call喎，比左權金點會比人強制平倉

一通個d仆街會強制平倉

margin long call 先會咁